其實所謂chur到佢，只是佢有左第知🤡

醒下啦 屌你老母

燥到打錯字

帽咗幾耐